人愈大，身體愈容易攰？

已經充足睡眠，訓8-9個鐘，但身體好似無咗粒元氣彈
等同IPhone 明明叉爆電100% ，但用兩個鐘就無電嘅情況 可以點改善？

想做運動，但身體又無力。

有時攰到 連訓教都回復唔到體力！

返工唔係好忙，但身體好似心力交瘁

我都係
特別係隻眼 易攰左好多

利申 岩岩fg

我係成個人 唔只隻眼

你呼吸好淺個啲人黎？

懷疑同呼吸有關

呼吸好淺係點衡量？

身體太濕
生活壓力太大又無地方發洩

鼻敏感嚴重 長期單邊鼻塞會唔會係原因之一 我都有同樓主呢個情況

me too....

見你無開早午晚食飯post 都知你攰

比肥絲蝦到攰

打少啲丁 做下運動